我宣佈警犬係本港最大ge害群之馬

非禮，打人，捉人上唔係犬車ge車上面，可以唔著制服打人，唔比委任證，打記者，搵市民隻揪 呢d仲唔係有牌爛仔，仲唔係害群之馬， 唔好話畀我聽有部分警犬先係 害群之馬 我想講在座各位都係害群之馬，臭警犬

推